邊個仆街搶咗大波小爾個名，開嚟見我 ！

笑死

@廢紙

😂😂😂😂

叫我隻狗做乜

粉紅

做咩唔帶佢出黎

手巴 miss you

襯實習之前出黎玩下

高級餐廳
d 畜牲入唔到去

導盲犬都唔比

勁

隻衰狗邊有咁巴閉

除褲屌閪喇仆街

成班仆街嘈撚住晒我瞓教

sheep is for the week

我瞓喇聽日要返學

你地有約gathering啊？

渣ga ,後日紅日
使乜訓

未呀 即興約粉紅

駁唔到

騎劫

寫app 喇仆街it9

啱啱打柒左搶名條友

食屎

唉屌

ho

sor
冇心

地圖炮

又屈

想打機唔想開工

你依家都打緊

可以

Pmed

7

訓啦7

唔想瞓住

-！-

-.-

無品

On9